胃痛有咩方法可以舒服啲

幾日就有一次胃痛 都幾辛苦

胃藥

治標唔治本 食完下次更加痛

睇下醫生 你幾日就痛一次 可能有事

胃仙u
太多胃酸就omeprazole
有埋reflux 就嘉胃c康

如果太影響日常生活就戒口
唔好食辣唔好飲茶
放鬆心情

胃仙u 算係最廣效最effective
雖然大家都知佢係⋯⋯⋯ 但無辦法

飲嘉胃斯康

中哂 我成日食辣野同好鍾意飲茶 多謝提醒

中醫 嚴重就西醫照胃鏡 大多數都係幽門螺桿菌